搞左咁耐，點解都冇人叫打倒共產黨

搞左咁耐，點解都冇人叫打倒共產黨